連登game) 病毒雙打mod豬隊友譴責區

斷線

如果隊友係連狗呢
狗隊友?
btw 我譴責就無 但比人神carry

畫面好細